


+ dùng redux thường
user click login => gọi onFinish => gọi api đăng nhập => có response từ server => dispath response lên redux

+ dùng redux thunk
user click login => gọi onFinish =>dispatch action chứa api



------------------------------------------------

redux thường: 3 file: reducer, constant, action
redux toolkit : 1 file slice
